[詳細分析]點解要翻去登高

會早洩，不了

要睇早洩屹立不倒 不了